今日 佢打嚟問我覺得佢哋夾唔夾

我應該點做

我依家好想喊

我等左呢日五年了

唔夾呀你同我夾啲

Who are you

我話夾

夾同溝係兩回事

你好長情

agger
如果我前男友都咁長情就好了

中間有鍾意過人 拍過短拖 但佢真係我一世人嘅最愛

係啲咩導致你咁長情呀

分享下嚟聽

溫暖

咩情況

希望我冇自作多情啦

人地攬你果陣就應該去馬啦你話你係咪蠢

睇埋先啦

得不到是最好

雖然最後冇直接講 但今次係佢第一次暗示對我嘅感覺

有冇人可以教路